\clearpage
\section{Profiling Linha-a-Linha I}

Essa anexo traz um teste particular de performance, esse teste foi feito com 
dados simulados, a máscara de cultura é uma imagem fictícia gerada por software

\begin{itemize}
\item Data de Começo do Balanço Hídrico: 2015 / 02 / 01
\item Data de Inicialização do Plantio: 2015 / 03 / 11
\item Data de Fim da Plantação: 2015 / 05 / 19
\end{itemize}

\begin{verbatim}
Driver: GTiff/GeoTIFF
Files: simulation/disco3/lucas/mame/dat/crop/<NOME_OMITIDO>.tif
Size is 50, 50
Coordinate System is:
GEOGCS["WGS 84",
    DATUM["WGS_1984",
        SPHEROID["WGS 84",6378137,298.257223563,
            AUTHORITY["EPSG","7030"]],
        AUTHORITY["EPSG","6326"]],
    PRIMEM["Greenwich",0],
    UNIT["degree",0.0174532925199433],
    AUTHORITY["EPSG","4326"]]
Origin = (10.000000000000000,19.800000000000001)
Pixel Size = (0.196000000000000,-0.196000000000000)
Metadata:
  AREA_OR_POINT=Area
Image Structure Metadata:
  INTERLEAVE=BAND
Corner Coordinates:
Upper Left  (  10.0000000,  19.8000000) ( 10d 0' 0.00"E, 19d48' 0.00"N)
Lower Left  (  10.0000000,  10.0000000) ( 10d 0' 0.00"E, 10d 0' 0.00"N)
Upper Right (  19.8000000,  19.8000000) ( 19d48' 0.00"E, 19d48' 0.00"N)
Lower Right (  19.8000000,  10.0000000) ( 19d48' 0.00"E, 10d 0' 0.00"N)
Center      (  14.9000000,  14.9000000) ( 14d54' 0.00"E, 14d54' 0.00"N)
Band 1 Block=50x50 Type=Byte, ColorInterp=Gray
\end{verbatim}

\begin{verbatim}
Imagem de 50 linhas / 50 colunas [02:20 minutos < 00:00,  2.59 it/s]

-----------------------Cache Results - (WATER_BALANCE_PHASE)----------------
Cache Key: VVEL Hits: 27308, Misses: 22417, Total: 49725
			Statistics: Hits: 54.918%, Misses: 45.082%.
Cache Key: TMIN Hits: 27308, Misses: 22417, Total: 49725
			Statistics: Hits: 54.918%, Misses: 45.082%.
Cache Key: TMAX Hits: 27308, Misses: 22417, Total: 49725
			Statistics: Hits: 54.918%, Misses: 45.082%.
Cache Key: RH2 Hits: 27308, Misses: 22417, Total: 49725
			Statistics: Hits: 54.918%, Misses: 45.082%.
Cache Key: T2 Hits: 27308, Misses: 22417, Total: 49725
			Statistics: Hits: 54.918%, Misses: 45.082%.
Cache Key: PREC Hits: 27308, Misses: 22417, Total: 49725
			Statistics: Hits: 54.918%, Misses: 45.082%.
Cache Key: SSWDN Hits: 27308, Misses: 22417, Total: 49725
			Statistics: Hits: 54.918%, Misses: 45.082%.
Cache Key: RNET Hits: 27308, Misses: 22417, Total: 49725
			Statistics: Hits: 54.918%, Misses: 45.082%.
-----------------------Cache Results - (WATER_BALANCE_PHASE)----------------

Imagem de 50 linhas / 50 colunas [05:36 minutos < 00:00,  1.19 it/s]

-----------------------Cache Results - (PLANTATION_PHASE)----------------
Cache Key: VVEL Hits: 23429, Misses: 65821, Total: 89250
			Statistics: Hits: 26.251%, Misses: 73.749%.
Cache Key: TMIN Hits: 23429, Misses: 65821, Total: 89250
			Statistics: Hits: 26.251%, Misses: 73.749%.
Cache Key: TMAX Hits: 23429, Misses: 65821, Total: 89250
			Statistics: Hits: 26.251%, Misses: 73.749%.
Cache Key: RH2 Hits: 23429, Misses: 65821, Total: 89250
			Statistics: Hits: 26.251%, Misses: 73.749%.
Cache Key: T2 Hits: 23429, Misses: 65821, Total: 89250
			Statistics: Hits: 26.251%, Misses: 73.749%.
Cache Key: PREC Hits: 23429, Misses: 65821, Total: 89250
			Statistics: Hits: 26.251%, Misses: 73.749%.
Cache Key: SSWDN Hits: 23429, Misses: 65821, Total: 89250
			Statistics: Hits: 26.251%, Misses: 73.749%.
Cache Key: RNET Hits: 23429, Misses: 65821, Total: 89250
			Statistics: Hits: 26.251%, Misses: 73.749%.
-----------------------Cache Results - (PLANTATION_PHASE)----------------

Wrote profile results to Main.py.lprof
tonussi@tonussi-Aspire-E1-571:~/Projetos/mame$ python -m line_profiler 
Main.py.lprof > Profile


Timer unit: 1e-06 s

Total time: 323.929 s
File: PlantationProcessor.py
Function: process at line 127

Line #      Hits         Time  Per Hit   % Time
================================================
   127
   128
   129
   130        51         7461    146.3      0.0
   131
   132        50         1775     35.5      0.0
   133
   134      2550         5245      2.1      0.0
   135
   136      2500        38894     15.6      0.0
   137
   138      2142       272823    127.4      0.1
   139
   140      2142       381503    178.1      0.1
   141
   142      2142         4877      2.3      0.0
   143
   144      1275       220982    173.3      0.1
   145      1275       219581    172.2      0.1
   146
   147      1275         9395      7.4      0.0
   148      1275         5662      4.4      0.0
   149
   150     90525       184685      2.0      0.1
   151
   152     89250       178278      2.0      0.1
   153     89250      1410326     15.8      0.4
   154     89250      7369440     82.6      2.3
   155     89250       203166      2.3      0.1
   156
   157     89250       420504      4.7      0.1
   158
   159     89250      1141085     12.8      0.4
   160     89250       729994      8.2      0.2
   161     89250       684370      7.7      0.2
   162     89250       686527      7.7      0.2
   163     89250       681776      7.6      0.2
   164     89250       714785      8.0      0.2
   165     89250       666948      7.5      0.2
   166     89250       667789      7.5      0.2
   167
   168     89250      1333585     14.9      0.4
   169     89250       852218      9.5      0.3
   170     89250       812468      9.1      0.3
   171     89250       800788      9.0      0.2
   172     89250       781013      8.8      0.2
   173     89250       784799      8.8      0.2
   174     89250       762002      8.5      0.2
   175     89250       793075      8.9      0.2
   176
   177     89250     64778635    725.8     20.0
   178     89250    175134655   1962.3     54.1
   179     89250       246855      2.8      0.1
   180
   181     89250     39863613    446.7     12.3
   182
   183     89250      2726465     30.5      0.8
   184
   185     89250       452935      5.1      0.1
   186
   187     89250       179322      2.0      0.1
   188
   189     89250       726584      8.1      0.2
   190     89250       398871      4.5      0.1
   191
   192
   193     89250      1094894     12.3      0.3
   194
   195     89250       187424      2.1      0.1
   196
   197
   198
   199     89250       502992      5.6      0.2
   200     89250       394999      4.4      0.1
   201
   202     89250       388501      4.4      0.1
   203     89250       371694      4.2      0.1
   204
   205     89250       360439      4.0      0.1
   206     89250       357969      4.0      0.1
   207
   208     89250       170552      1.9      0.1
   209
   210     89250       842496      9.4      0.3
   211
   212     89250       277891      3.1      0.1
   213
   214     89250       234403      2.6      0.1
   215
   216     89250      1443076     16.2      0.4
   217
   218     89250       456764      5.1      0.1
   219
   220     89250       393272      4.4      0.1
   221
   222     89250       288089      3.2      0.1
   223
   224     89250      1978649     22.2      0.6
   225
   226     89250       196254      2.2      0.1
   227
   228     89250       348711      3.9      0.1
   229
   230     89250      1544027     17.3      0.5
   231
   232     89250      1447521     16.2      0.4
   233
   234     89250       299471      3.4      0.1
   235
   236     89250       657279      7.4      0.2
   237
   238     89250       369617      4.1      0.1
   239
   240     89250       540775      6.1      0.2
   241
   242     89250       409955      4.6      0.1
   243
   244
   245
   246       358         6671     18.6      0.0
   247
   248        50         5664    113.3      0.0
   249
   250        50         4291     85.8      0.0
   251
   252        50         3405     68.1      0.0
   253
   254        50         3225     64.5      0.0
   255
   256        50         2794     55.9      0.0
   257
   258        50         3218     64.4      0.0
   259
   260        50         3191     63.8      0.0
   261
   262        50         3219     64.4      0.0

Total time: 138.21 s
File: WaterBalanceProcessor.py
Function: process at line 98

Line #      Hits         Time  Per Hit   % Time
================================================
    98
    99
   100
   101        51         7727    151.5      0.0
   102
   103        50         1466     29.3      0.0
   104
   105      2550         3578      1.4      0.0
   106
   107      2500        36948     14.8      0.0
   108
   109      2142       281537    131.4      0.2
   110
   111      2142       374270    174.7      0.3
   112
   113      2142         3643      1.7      0.0
   114
   115      1275         7933      6.2      0.0
   116      1275         4873      3.8      0.0
   117
   118     51000        74741      1.5      0.1
   119
   120     49725       569382     11.5      0.4
   121     49725       363172      7.3      0.3
   122     49725       347274      7.0      0.3
   123     49725       341423      6.9      0.2
   124     49725       339825      6.8      0.2
   125     49725       358826      7.2      0.3
   126     49725       333362      6.7      0.2
   127     49725       335232      6.7      0.2
   128
   129     49725       629513     12.7      0.5
   130     49725       425461      8.6      0.3
   131     49725       405186      8.1      0.3
   132     49725       385955      7.8      0.3
   133     49725       396152      8.0      0.3
   134     49725       385418      7.8      0.3
   135     49725       386972      7.8      0.3
   136     49725       387703      7.8      0.3
   137
   138     49725     32770609    659.0     23.7
   139     49725     94155348   1893.5     68.1
   140     49725       110952      2.2      0.1
   141
   142     49725      1403513     28.2      1.0
   143
   144     49725       208164      4.2      0.2
   145
   146     49725        71441      1.4      0.1
   147
   148     49725       365556      7.4      0.3
   149     49725       186324      3.7      0.1
   150
   151
   152     49725       572708     11.5      0.4
   153
   154
   155
   156     49725       256707      5.2      0.2
   157     49725       192155      3.9      0.1
   158
   159     49725       181377      3.6      0.1
   160     49725       174020      3.5      0.1
   161
   162     49725       171662      3.5      0.1
   163     49725       173799      3.5      0.1
   164
   165
   166
   167       358         5806     16.2      0.0
   168
   169        50         6723    134.5      0.0
   170        50         3780     75.6      0.0
   171        50         3114     62.3      0.0
   172        50         3126     62.5      0.0
   173        50         3003     60.1      0.0
   174        50         3012     60.2      0.0
\end{verbatim}